西寶城落咗閘， 係咪轉去山道 ？

西寶城落咗閘， 係咪轉去山道 ？

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

西寶城落咗閘， 係咪轉去山道？

19：27 西寶城門口

19：38
山道都唔覺有人嘅喂

我去銅鑼灣

銅鑼灣邊度 ？

去東角道睇下點先

你點去 ？
搭乜嘢車 ？

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

等緊小巴

無人屌

垃圾西環

好多度都聽到話唔夠人， 證明太多地點太散，加八點食飯時間，又冇地鐵好難聚到人。

下次真係唔好同一時間太多活動

一陣又話太子重陽， 一陣又話十八區開花。

結果度度都唔夠人。

2邊加埋唔多過20人
d人企得勁散冇記認

無人呀點算。。。散定轉場？

邊到呀無人

私了一定要爆春袋
仲要唔致命（左膠大愛）

一路叫唔好打頭一路大大力錫佢春袋
個畫面正到諗起都想打個飛機

你諗下如果你係藍絲
比人私了打爆頭壯烈d
定係比人私了爆春袋搞笑d

唔通大大聲係記者鏡頭面前話比人爆袋咩？
有力講都無面講啦

西寶城門口。。。

叫人去山道

山道有無人？

依家去邊

去到d人又散左

有

西環咁少人... 點搞

西環有無tg group?